點樣可以放低一個人

好辛苦 心裡面有佢 一直有佢 放唔到其他人
佢仲要係賤男 有女朋友 仲話好愛我 心裡面有我咁
我太重視同佢以前嘅過去回憶生活片段
可以點？

你自己都知佢係賤男

心甘情願俾佢作賤咩

找一個比他更賤的

你要擺脫你既唔甘心，同放棄呢種假希望。

點走出去呢個籠？

多啲Focus番係自己到
愛錫自己
做啲令自己開心既野 我諗你人生唔係淨得佢掛...

我已經叫自己唔好諗咁多
但成個腦都係佢
連夢裡面都有佢
寧願當初不相見...

令自己忙啲，愈多野做愈好。
佢都有女朋友，就祝佢幸福。
仲係唔開心，想喊就喊，唔好忍。
聽日又係新一日，同自己講，I deserve better
對自己好啲啦

遇到下一個

希望對於愛情已經有陰影
認認真真付出換嚟嘅係人哋嘅糟蹋同埋忽冷忽熱
希望過到呢關之後好好一個人。
我仲諗緊應唔應該block左WhatsApp /IG/FB
我自己都开始亂...

千祈唔好放棄 一定有更好既更適合你既係前面等緊你

講真，唔洗逼自己啦，慢慢黎。
人生已經好難，仲要為難自己既話太痛苦啦。
世界好大，總會有人珍惜你既真心。

當佢死左
將對佢既愛轉移去自己身上
You deserve better

既然你都覺得佢渣 咁記住佢做咩
下個會更好

無方法 睇自己想唔想
緣份到了 自然會放